有條數唔識計

今日考Calculus，有個fd send條數話今日會考，但諗極都唔識計

大家幫幫手

Find f’(x) and f”(x) of the following function.

f(x) = 𥱊

利申：數學2

啊sir話唔畀用圖solve

𥱊和x無關

所以f'(x)=0 和f''(x) =0

認真左

所以係咪割無可割嘞

用下Riemann sum會唔會割得完全啲？

黃金比例圖

叫克警幫你計啦 毅進制幫到你

考完，個個都唔識

摩擦力